


/**
 * 问：在不考虑ES5并没有private关键字的前提下， 到底什么时候用 private啊？ 为什么要有private的需求？ 我全部用public不好吗？
 * 答：
 */

/**
 * 问：我的类Circle 和 类Star 都具有相同属性，他们是否能继承同一个类？ 如果是，如何命名？
 * 答：
 */

/**
 * 问：我的index.js应该如何封装？ 封装当前需求，我会， 但是又要同样的元素，其他需求，又怎么办？
 * 答：
 */

/**
 * 问：我在调用命名空间的时候，是全部一起写，如：lottery.element.SolidCircle()， 是否应该赋值（类似use）
 * 答：
 */

/**
 * 问：我的星星类的初始坐标，并不是正中间，而圆类的坐标却是正中间， 应该如何理解这个问题。
 * 答：
 */

/**
 * 问：加载资源的地方， 如果我要分别显示加载图片和音频的数量， 与我要一起显示总数量，应该如何写？
 * 答：
 */

/**
 * 问：什么时候constructor ， 什么时候调用实例方法？ 如创建一个Point
 * 答：
 */

/**
 * 问：开场动画，镭射线完毕后，是否删除
 * 答：
 */

/**
 * 问：缎带的动态数据，本身不需要，但是为了以后要动，提前写的数据，看起来好奇怪啊！
 * 答：Object.assign()
 */

/**
 * 问：我的场景单例模式，是否合理？ 是应该三个canvas相互切换的思路对，还是单个canvas切换场景的思路对？
 * 答：
 */

/**
 * 问：我设置的场景管理器思路是否正确？
 *      如果策划要改成4个场景，如何改？
 *      如果每个场景之间的切换都是渐变消失？如何处理？
 * 答：
 */
 
 
 /**
  * 问：我的所有元素，都是以中心点为x，y，而不是左上角设置的，这样子设计是否合理
  *
  * 答：
  */
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 